{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 에버리움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 もし予約した人数に追加で人数が入る場合、ペンションに事前連絡してください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴が必要な場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間は次のお客様のために正確に守っていただく必要があります。 客室と周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任があることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約された客室ごとに個別バーベキュー場が完備されており、雨天時にもご利用いただけます。 ただし、2階にある客室は、個別テラスを利用する場合、修正鉄板のみ使用できます。 バーベキューを利用する場合、料金は2人基準で15,000ウォン、3人は20,000ウォン、4~6人は25,000ウォンです。 客室の前では炭火バーベキューが可能ですが、2階の客室は屋外バーベキュー場をご利用ください。 修正鉄板の破損時に1個当たり20万ウォンが請求され、移動時には職員に要請しなければなりません。 一軒家の客室のプールは5月末から9月の中間までご利用いただけます。 プールをご利用の際はペンションに電話またはメールで予約してください。 プールは午後3時から8時まで利用可能で、料金はペンションで室ごとに異なり、開場期間と時間は気候によって変動することがあります。 飲酒水泳、ダイビング、大型水遊び用品は禁止されており、安全要員の警告を無視した場合は強制退室措置となります。 お子様は大人同伴の場合のみプールをご利用いただけます。 共同バーベキュー場は事前予約者に限りご利用いただけます。 2階の客室は炭火を利用する際、共用バーベキュー場を使用する必要があります。 雨天時でも楽に利用できる設計です。 電気グリルや鉄板を持ち込んでもバーベキュー場の利用料を支払う必要があり、客室内では魚や肉を調理することはできません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数が入る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が入る場合は、事前にペンションに連絡してください。ただし、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室は不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために宿泊時間を正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の物品の毀損や紛失の責任は、宿泊客にあり、損害賠償の責任も生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様への迷惑行為や娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は予約した客室ごとに個別のバーベキュー場があり、料金は人数によって異なります。2階の客室は屋外バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法や予約について教えてください。",
            "answer": "プールは5月末から9月の中間まで利用可能です。プールの利用は事前にペンションに電話またはメールで予約してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から8時までで、料金は室ごとに異なります。また、開場期間と時間は気候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールでできることや制限事項はありますか？",
            "answer": "プールでは飲酒水泳、ダイビング、大型水遊び用品の使用は禁止されています。安全要員の警告を無視した場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "共同バーベキュー場の利用は事前予約者に限り可能です。2階の客室は共用バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 753,
        "QA": 682
    }
}